[Good Boy] 有冇巴絲打可以分享下養緊隻狗

屋企唔養得狗... 但本身好鐘意狗

有冇人好心分享吓養緊隻狗啲相比我J 下